見過最好笑既memes

拿出圖來！

最好笑係樓主無圖

我好想搵番一幅，大約係有架車衝左落河，有個唔知係咪新郎既男人拎住個水煲定熨斗
總之成幅圖都唔知JM9既

屌你開超必

C c T 0 y

即刻駁咀

硬件台